一人十句BJO平權後會講嘅嘢

1:我地英國唔興咁ga woo
2:你地中國人d名好難記
3:我地早餐食包同牛油多
4男人要有紳士風度嘛
5你地中國人d諗法都幾得意
6.我都有d中國人朋友，我覺得佢地好友善
7.我係混血兒(母係CUKC ,父係中國人)
8.你地亞洲人d樣好難認，我分唔到中國人台灣人同香港人
9.香港幾好，作為外國人我覺得無咩歧視
10.我來自英國，我中文唔係咁好，多多指教